從細到大都以為香港算係有言論自由

講真 你覺得肥絲煩 你可以當睇唔到 可以飛咗佢啲cm 或者直接ban佢 但係又憑啲咩要求del佢ac 你唔喜佢就抺殺佢嘅聲音
咁同大陸維穩拉鳩啲反對聲音有咩分別

最好笑係 有啲連登仔仲要話反對ban肥絲嘅人就係撐佢 係佢fans 我屌咩 [size=4]咁大個人仲非黑即白？[/size=5] 定係個班仲係小學雞？ [size=4]咁樣同啲廢老有咩分別？[/size=5]

「 和諧唔係一百個人講同一句說話，和諧係一百個人有一百句唔同說話之餘，而又互相尊重。」

好希望 大家唔係為反而反 唔好係享受權利之中 忘卻咗香港僅存嘅少少言論自由 一樣到我地老咗 我唔想當我地追唔切時代嘅野 就ban曬全部新野
有啲核心價值冇人會守護
除咗香港人我地自己！！

頂 字大細個度柒咗

講得好

認同樓主 每個人都有發言權 如果因為有10000正皮而ban人 我覺得對肥絲好唔公平

成件事變返現實就係咁：

有條友講電話：「你去左邊呀？」
肥絲突然出現：「唔去埋右？」

餐廳食飯：「我前日去左海洋公園啊」
肥絲突然走埋黎張枱講：「唔去埋右？」

通常呢啲人都會被人送入青山

唔同意一樣可以負皮我 或者屌柒我有咩唔啱 黎啲係你嘅權利 每一個人嘅權利 我可能會嬲會唔鍾意 甚至駁翻你 敢發言先會有進步 首先就係要維護每個人發言嘅權利！

on9當有趣,擦存在感

覺得煩咪自己ban咗去 我同意唔喜一樣就少去接觸 但絕對唔係去抹殺個樣野

撐肥絲大聯盟❤️

講電話你都聽得出佢用邊個阻字？

可唔可以介紹下阻左咗聽落有咩分別？

個一萬人block咗佢 佢都悶好多啦 洗咩去ban ac

佢問問題之嘛。

你個cm我負皮嘅 我唔係撐肥絲 我係撐每個人 即使好似佢咁嘅人 都應該有言論自由

肥絲成日入我同關羽雲長post條一大串圖係咪叫言論自由 貼完我改圖我洗唔洗尊重佢既意見同拍掌鼓勵佢？

你D例子係私人談話喎，你當呢度係FB？

而家係有條友拎支大聲公企係時代廣場大嗌︰"我前日去左海洋公園"
肥絲即刻係對面街大叫︰"唔去埋右"

咁會貼題D

個分別係大陸維穩係為咗維護小部份人嘅利益去壓制大多數人嘅聲音 而家並唔係咁

而家肥絲係不停搞亂人地個post 啲post畀佢入咗去總有幾個回覆係鬧佢 而唔係討論嗰個post嘅內容

佢想教人正字可以自己開個post教 而唔係破壞人地個post

佢有教正字嘅自由 人地都有唔用正字嘅自由(前提係融入連登文化唔係用5p字) 但係佢冇權破壞人地個post

樓主on9

咩係言論自由都未識分
唔撚係喺度鳩叫都叫自由呀
碌柒

既然大家都有自由 你唔想俾人「破壞」你嘅自由 點解唔揀block咗去黎保護自己嘅自由

所以香港無民主都算好事
有民主既話連登炒車撚咪一日到黑批鬥人

如果我係每個post 都留金剛棒
樓主係咪覺得呢啲留言應該被尊重？

因為總有幾個回覆係偏離主題去鬧佢 就算我blk咗佢都知道佢又入咗嚟

你仲on9 咁樣就話鳩叫 同啊伯聽唔明你講野話你亂講野叫你收皮一樣咁專制

我會block你 但唔會要求del你ac